入黎寫低你 2021年bucket list

快d寫低 2021 年bucket list
我先 想紋身 但未諗到要紋咩

希望大家2021年真係做到😁